仆街！TVB講上水個遊行嗰陣完全唔提反送中

我啱啱睇CCTVB新聞台，講起上水遊行嗰節完全隻字不提反送中同埋五大訴求，講到好似一個普通反水貨客行動咁

當中有一節訪問金金大師，個訪問亦只係好詳細咁講解點解要反水貨客。普通人睇完一定唔知知今日大家出嚟嘅初衷係反送中。

今日喺上水嘅手足，如果要接受任何訪問，一定句句都要提住五大訴求。記住反水貨客只係支線任務。同埋唔好同水貨客有太多衝突，sidetrack 件事。

自推

做得cctvb訪問唔係預咗佢會選擇性報導咩？

岩岩「中華掠影」
講杭州某住宅區
自從裝咗cam圍住啲住宅
少咗高空擲物

又幫監控燈柱打定底

真係屌你老母

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化